有個朋友做層壓式推銷做到好似吸毒咁

近排開fb見到有個朋友日日post自己個網店有幾成功
再睇一睇原來係層推式推銷
每日叫人係佢網店買野(水解膠原蛋白)
又話可以草分,又話D 營養產品有幾有用
每個星期又話咩紅色主題,又黃色主題,又綠色主題
自己化個紅色妝,黃色妝,綠色妝,再加上一樣顏色既產品
佢已經比人洗左腦咁日日post相影自己D"產品"
最恐怖係佢老公都可以唔反對地自己都飲埋一份
日日飲D不明來歷既貴價謍養液

我個朋友係咪已經無得救

冇得救 最後一定失去所有

佢依家每個月又話自己開始咩減肥方程式
唔洗做運動,唔洗食減肥餐單
只要飲佢既營養液就會減到
但個個月身形依然一樣
真係好想幫佢拉返出黎,見到佢咁樣真係好擔心

Natural selection
唔仆一次街佢唔會醒

你自己去買
試完真係減到咪唔係呃

戇鳩

會後悔

似係要跌到冇辦法再呃到自己先會醒

叫佢自己買大量貨再sale比人買
一層壓一層唔係傳銷係咩

就係呢D人所以層壓式推銷一定都存在

一直*

條友似係有份sale
其中一員

好後悔，以後冇得買點算

有用就叫唔呃啦
頂多叫賣得貴
買隻勞十皮我夠覺得貴 唔通話呃人?

d產品係得既
洗撚用傳銷式黎賣咩
你有無見過iphone要傳銷咁賣嫁

佢由個銷售手法／營運模式
spin左去講產品質量

而多數哩啲產品實際上都係無害
但又未達到聲稱既功效
造成左一個灰色地去俾哩班人
用願者上釣既方式搵食

朋友你有無睇內文
"佢依家每個月又話自己開始咩減肥方程式
唔洗做運動,唔洗食減肥餐單
只要飲佢既營養液就會減到
但個個月身形依然一樣"

有咩用一打唔洗找

鑄成大錯
抱憾終生

明明層壓式已經講左N咁多年唔好上當
由sale課程到sale營養野咩都有
依然有人可以信
前排香港武漢肺炎第二大群組就係依D層壓式推銷中心
香港人真係咁易上釣?

依家online shop有咩可以會買唔到
如果件產品有效洗咩搵一班人去層壓推銷
想買都無得買

水魚同騙子係共生關係
一個生態裡面有觀察到幾多騙子 就可以推斷出有幾多水魚

你已經答左自已
是的

見到個朋友擺到成屋都係貨就替佢擔心...

擔咩心阿
呢d係佢既人生 佢既決定黎
你比過意見就得嫁啦
唔好強逼人跟從你意思
鐘意嫁廢老公又好 鐘意辭職做雞又好
鐘意傳銷又好 都係佢既決定黎
你唔可以自己覺得呢樣野係錯就逼人變既
比左意見就ok嫁啦